有冇巴絲打成日抆完屎先突然有返屎意

成日都抆左幾次 乾淨哂先又痾到幾舊
又要再抆過